同一款嘅中薯條 三種唔同嘅價錢

咩意思

柒頭
普通
靚仔

我係用手機落單
唔使見樣架喇喎

一向唔同分店唔同價

French fries? McDonald.

講得好
所以我係同一間分店先咁驚訝

麥麥送不嬲都貴d㗎啦

邊幾間
去最平果間買
再去最貴果間門口賣咪發發

中薯裝到大薯咁就16蚊
中薯正常版就13蚊
中薯裝到細薯呢就12.5

連登仔發達機會

係唔係冇咗大同細嘅size

譚仔都有中大辣，中小辣，有乜出奇😒

唔係麥麥送
三個價錢係手機落單 堂食或外賣

都係呢巴打最make sense

個app係咁戇鳩